====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Construire une culture commune à tous les membres de son équipe est une préoccupation constante de Gérard Pénot , conscient que la fabrique Ruelle passe par un travail en commun effectué dans la durée et par une « philosophie » partagée .
Tokens having emotion: [ préoccupation ]
Lemmas having emotion: [ préoccupation ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ préoccupation ]
Lemmas having emotion: [ préoccupation ]
Category of the emotion lemmas: [ peur ]
Total emotion lemma counts: 1

